[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1480)

？

誤中應該

利 1:2

....

1-2 半注

Liverpool!!!!

慢撚到

多仔入多粒 屌

屌1001唔開就咪撚搶啦

牛牛
半大

屌唔開po

誤中唔洗開？

搶左1001 唔開

Btw goaaaal 紅牛
買半大既sick ball

屌你老母

Slow

貪心減1

屌你老母垃圾利 最後先黎絕殺我細波

利記好波

6c

個乜撚野日清燈撚到 識唔識賭架

見到mane射 嚇到瀨左屎

雖然入左波

但真心想屌利記

12 碼唔俾沙拿俾仆街仔射？

屌 MLS冇var架 越撚哂位喎

10:00?

0:1 fake

利上盤
反手成功

中

好波啊利，以後唔叫你做狗

屌 炸左

取消左
太快gel

哥連泰斯贏+戴拿模5角完我食住西瓜皮行西洋菜街

曼6.5s 多蒙9.5s cashed

31 大波
32 細波

還不是靠球證

屌你4x1斷多仔

原來有var 正

紅牛嗰場仲係1:0？

阿特拿斯
曼聯

頭先話allin多仔細波嗰位巴打有冇事

Fake

多毛賤到

羅馬 上！不要令我失望

驚險大波

rb單刀唔撚入

要左乜

賤種利

羅馬W 穩嗎...

失望了

牛牛gel撚實呀屌

滾

仆街華盛頓

費城聯好刷得 入10.5s都考慮咗陣

買曼聯係咪傻咗

猁win 7.4

紅牛唔入比人入啦

On9 費城聯隊賤種3連角
成隊仆街死啦

屌我黑仔了

$50000 2x1 差9.5s

屌 買唔切啊特 屌

地震主盤？

邊場

大户

咁撚細 飛都冇張
我賭一場都百零萬啦

侯斯頓11.5角大一注先

屌死利犬絕殺我細波

88分鐘左右, 有7.4

空難plz

中派100頭5

費城聯下半仲刷角成隊斷腳

lm

Lm

費城聯買左賽前11.5s 1.6水

而家應該跳船買11.5b定係照買11.5s 1.85水？

我

11.5s

houston入未

空難跟住仆街死
上個post想咒埋mane斷腳 1001左出唔到

12.5s/11.5b

等到佢兩賠先入

支持

Bvb 3:3

哥連泰斯1-0！！！！！！！！！！！！！

哥連頂撚住

難d 戴綠帽好鍾意下半刷角....

我屌你給紅牛又炸鳩我半大

祝中

9.5b

求派了

係咪得我一個睇緊多仔射12M

我買了大波波

好難選

希望冰角啦

中完再派
輸到要做職乞了

樓上條友引9人貼飛

那羅馬穩嗎...

大波波穩嗎

補飛啦

垃圾鏝

西圖海 客 全細
AC fg

尋日香討角神出左費城聯10.5s

如果信佢既話而家入11.5s

入球！ 哥連泰斯 的 安祖羅美路 射門入網, 主隊以比數 1-0 領先。

ROMEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

羅馬1-0

快到

穩

goal

羅馬 上呀！

屌你老母紅牛入多粒啦

跟無入球先

快d 開個3.5B 比我吊命

紅牛遲開波又要我輸錢， 屌那星， 半大角大

熱

羅馬立即456

秒糕

費城聯下半場0角我心口碎西瓜呀

熱狗

3:0 一齊贏好不好

羅馬1:0

紅牛半大

多仔出左局

下半場0角 我 睪丸推榴蓮呀

咁你碎硬都得啦
因為下半場最多3C!

抵啦

好

垃圾到

拿蛇買了什麼

下半場0角 我屎忽磨石屎地呀

可以

很多高手

羅馬W串米蘭細波
唔好斷我啊屌

紅牛華盛頓我屌晒你地老母

法林入波啦。

盃賽意屌打 咁ac對曼

廢林明goal 幾時goal

無買多

下半場0角 我賓洲碎大石呀

1:1

1030點睇
想買地震

紅牛入多幾粒穩陣d

哥連泰斯主盤
費城聯10.5細

地震定係海灣者

好難選擇

1:1 my hot

屌1:1

...... 1:1

兩邊冇出龍門?

NBA

個龍走咗去利記 熱狗放緊假

買左半主 冇買半大

講得出要做得到!!!!!!!

寶利開心了幾分鐘

法林 華盛頓 上

紅牛半大JUMP得

下半場0角 我用筷子插入龜頭個洞再倒火酒落去呀
唔使同我爭

記得吉尼斯盃d波好多都係開角細

練陣都唔好輸

集氣 撚柒班賤種

試試佢先，羅馬即場9.5細

還有一球可收錢了

OK你頂晒

紅牛禁屌都冇2球

1030 客w 有無同路

要頂一齊頂 公平D好喎拿子

All in, fuck

沈仔之後有水嗎

輸硬

gun

1030客
1100主
我著緊燈

跟！

紅牛5C 刷呀刷

冇出丹普西

佢叫我地唔好同佢爭，君子成人之美

仆街7C了

爭咩爭 依家7C了

阿特

Jump

1030 主盤？

冰封廢城角球俠 現在登場

地震同米蘭 細

羅馬被禁屌?

費城條撚屌咪再刷角

法林明高

夠膽學哥連泰斯逼30分鐘角呀賤種

阿特0-1冇人講

10角完就夠 話之你唔刷

7c end

1:2

100%

冰角啊

有無人理過我張$50k既感受

屌買乜輸乜

半主 針

冰角呀

屌羅馬

費城聯7角完我心口碎西瓜呀

咪撚再刷呀 再刷成隊戴綠帽
黑人生白人 白人生亞洲人

大波收錢了

My hot

冰角

集氣啦

哥2比0

Goal!!

跟進

羅馬搞乜

廢柴綠帽nba啦屌

7角完我屎忽磨石屎地呀

高水熱 無買到

羅馬16分鐘開全大
屌你老母反cup啦

哥連入多兩球定下驚

費城 7/12

刷角

李寶利 我們懷念他

無人守龍? 咁快3球

屌你老母羅馬

法林明高。仲唔goal

羅馬....

大陸帽12m

屌 仲諗住5.5收息 買完即入多粒

哥連泰斯 的 謝臣 將球射中門楣.

安祖羅美路 頭槌攻門， 主隊 擴大了比數，以 2-0 領先。

我身為阿狗 竟然為熱狗入波而叫

地震衰到近10場不勝

丹普西朋友隊新簽左個秘魯前鋒

快手刷角

紅左

屌紅先岩 睇錯

紅牌呀 12碼

頭先好多人推羅馬

點解要做傻事…

抵撚死啦刷角

紅牛入角細

岩聽

呢球俾紅牌 痴撚線

唔會再信獌

All in A米先

紅左快刷入波

係咁刷角都係得個2射門 廢城聯堅廢

正 紅咗 刷角抵撚死

哥連屌你老母

哥連2:1

侯斯頓戴拿模完場未

屌熱刺3角

羅馬是不是沒有龍門..

屌你老母山度士輸球烏龍

再刷我打去叫球證紅多個呀屌你老母

哥2比0 炸

我曼必勝!

Good

湯馬士馬天尼斯 ( 侯斯頓戴拿模 ) 被紅牌驅逐出場！

賣鳩左molamola

聖傻西地震2.5大

熱下盤穩了

差3角呀 快啦

allin 咗羅馬

我曼！山神！

7角完

買咗羅馬同角細

費城刷角唔該

跟智巴

費城聯仆街死啦刷你老母角咩

不了

羅馬
利申:總共輸了700

今日好黑仔

再刷紅多幾個

屌你真係傻鳩黎

屌你半6全7呀

再見了巴打

阿特輸比乙組

巴甲頂實，美職大波

屌你老母紅左唔入比人入啦

今日準備入錢 昨日仲贏緊的

差咩呀差 有10個我扯碌鳩上頭頂呀

派俾我好撚過啦

屌輸左成朝你老母

狗會開既閪盃，多數咁

又停左10分鐘角

想睇5萬巴打中角細

廢城聯再刷我打去叫球證紅多個呀屌你老母

尋晚歐聯輸到而家 求大蛇打救

曼聯9.5細

RC
冇角了

因為我都買佐角細

同志 輸哂

集氣呀呀呀呀呀呀呀

獌個場有咩好買

紅牛 3.5s

1:3

山度士goal未

來生不買歐杯

熱狗3:1 屌

邊位巴打玩5萬角

半6全7比狗屌

1:3 再見了

屌！死熱狗

垃圾羅馬 仆街隊

羅馬jump

挽留

死羅馬抵比疤搶人

阿特串左熱

角細

11點再見

30 分鐘全大 nba

買羅馬反cup先

Ac米蘭主盤得唔得
我唔想再輸

11點45分再見

houston贏到上ifc表演打丁

想知道你買左幾多

1030 和

喺公司見到咁多巴打買左羅馬，點知無龍，笑到收唔到聲

我都係

禁爆左幾多個平安鐘

羅馬多後備

1030 買咗客盤
利申 連輸6注

8

綠帽紅牛快nba

RIP

入夠未呀 熱狗

8c

華盛頓求下你啦

屌你法林肯入未

比多兩角啦屌

Thx

法林識唔識入波架

熱狗 全大

屌你再刷角紅多你兩件

同咗路...

信我daddy曼！！！

熱狗點輸 買條條大路係咩心態

冰角啊屌

入咁撚多仲刷乜撚野角呀

2.16 送錢

批准

曼聯今場肯定0-0

跳樓了

入未

警告你廢城 立即冰封角球!!!!!!!!!!!!!!!!!

我買嗰陣落飛落到2.11

1-3

好波 熱狗 炒鳩隊假波閪

同路

博盡無悔🤘🏻

冰封角球

笑4

好！

諗住熱狗堆英腳未返黎未上力

羅馬贏硬下半開主其他

10場都冇一場開2.11 鳩買抵輸

1-2

跟左大波呀 入未呀 退錢呀

入了

曼聯要開大了

廢城紅牛

我鳩up 啱啱醒

廢城終於cup左 應該冇角了!

1:2入埋波 無角了

廢城聯 由現左開始計20分鐘內不要再有角

今場應該無得binc

羅馬垃圾波

再有角球我衝落球場斬撚死班仆街

屌你 羅馬個門

入下波咪算囉
乖乖地入波好啦
唔好刷角
知道嗎
廢城

熱刺下盤強力GEL

候斯頓夠膽就反cup

預埋

哥連

咪撚再入呀熱狗

紅牛入未

角細一齊嗌 冰封冰封!

今日日假贏個啲針曬

紅左 比人456

火燒啦屌

哥連泰斯個場半7全7

英腳唔係去晒踢WC咩

1-2廢城

冰封！冰封！

臭牛入多幾粒啦屌

戴帽輸撚左佢啦好嗎 比夠佢40:0啦 咪撚再有角啦

冰角大行動

加注11.5s 12.5s

7.5B 收唔收息

場場都斷一點賭

巴打咩電腦黎

廢城聯個龍門入波

穩，單邊刷

熱刺7.5S 先岩

屌你半6全8

法明絕殺啦

比多把我衝落去

牛仔入未。。

普美

屌華盛頓聯 紅牛入未 是但一邊入夠兩粒啦

熱刺狗黎

花椒八角

聖荷西地震'本賽季的主場戰績為: 1-3-4.

聖荷西地震連續8場主場比賽未獲勝.

聖荷西地震已經近12場比賽中不勝

狗會Gel

熱刺咪撚再刷角

刷入球

贏個球都係烏龍 唔係輸左啦仲叫絕殺

法林明高唔入輸埋去啦

識買了

請指教

熱刺嗰場啲角

有得咁講 姐係對家專登踢入自己龍

屌 紅牛想買角大買撚錯 買左9.5S 仆街

半6全8咁都角細

華盛頓州追和反杯

狗會仲快過球探

費城熱狗刷角呀

屌你明鳩咁都要走

今場跟智蛇2.5大 輸左佢公開自己馬會ac pw以未戒賭

唔准刷

唔批準

係主咁都要走

唔批！

以示

聖傻西

乜撚都冰呀!!!!!!!!!!!!

冰

刷爆塊草地

紅牛唔入畀人入啦好嗎

最後15分鐘，捱埋佢

仲有15分鐘 綠帽冰角啦

仲有15分鍾 同我冰晒D角球佢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

9.5s頂實啊費城角

一係綠帽比人入多粒啦 咪撚比機會佢刷角啦

係咁刷角

贏左波真係唔刷

今場心靈跟你 柯南仔
輸緊波冇錢買

費城角大針

廢城正氣 贏波死守

屌

紅牛唔好再入波啦

半場7角 熱刺仆街死啦

傻西個場走地封盤無得玩住

熱刺7c

紅牛3.5s gel得未

廢城唔再刷我以後改叫勁城

唔gel

會唔會3注都爆

批準 但係刷多D C入波OK???

熱刺贏緊就唔好刷角啦
冰呀

11:00兩場 大波 點睇？

半場7c
有病。。。。

妹到完場吧!

朗尼上呀
Cup佢

紅牛3.5S 食撚滑

米蘭 細波

妹妹妹

話羅馬出名刷角 但啲角全部係熱狗刷

聖荷西地震 的 雲度路斯基 射門，不過射斜。

4'
聖荷西地震 的 賀爾臣 頭槌攻門，偏離了龍門。

同路
曼聯呢隊閪波識撚入波咩

月巴快撚啲入波呀屌你個閪

拿蛇買左正傻西地震？

阿特cup未

美國佬去場邊食下大麻先啦 咪撚刷角啦

半場先0:1仲3.5s 送錢

紅牛冰冰

臭閪牛自己唔入都唔好比人入呀

西雅圖客盤

拿模 追和反cup

華盛頓刷角入波
其他乜柒都冰封!!!!!!!!!!!!!!!!

Tot3:1

我強烈支持

係

on9廢城 仲刷乜撚野角呀

9

有冇a米盤同路

屌你垃圾廢城

1:4

DODO 今次青爐條女幾正

地震封盤做也9

同路

5萬巴頂住啊！

刷角反cup...紅左特別勁既劇本

費城熱狗全部刷夠11角

屌你廢城 嬴緊咪刷角啦

見到斬兄講4.5b 嫌低水未買 轉頭就入

正傻西封咩盤呀
又傾劇本呀

3倍入左客其他

On9 1:4

呢季可以買羅馬對家
禁區頂d保護無晒

費城個場再刷兩隊死全家

拿模 追和 反cup

羅馬主勝派錢

廢城紅牛我屌晒你地老母

屌ifc見

紅牛入未。。。

9C完啦好嗎?

准奏

華仔快追和 等你開飯

吹完場雞未？

仲有成十分鐘點頂呀.....................................

魯尼入波未

Gchi

紅牛3.5s

鬼妹登場
決定連出幾日鬼妹

睇女先入黎 心水好廢

廢城你地成隊老婆女朋友同我起床玩緊12p 仲傻更更咁刷角

獌生性D啊, 熱刺下盤過左, 差你架咋

比多角啦屌

5萬巴心情如何？

1100 主w?

紅牛gel 左半場

下次可唔可以比埋名

紅牛3.5S 輕鬆收錢

熱狗刷角勁唔勁
想入12.5B

痴撚線 買5場輸4場 冇撚左幾百蚊

11.5細係咪要輸？

9角完我應承唔中出佢地

頂撚實啊紅牛 無柒頭

費城

佢地個女呢？

幾百姐 好似我咁豬多幾k就唔覺架啦

10c

10c 5萬巴再見了

10c!!!!!!

華仔將會追和 逃生門已開

琴日搭fs巴搭沉船

10CCCCCCCCCCCCCCC差一角

主隊刷呀屌 姦埋主隊啦

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

飛都唔補

5萬咁就無左

10C 最後平安鍾要禁了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
立即吹雞完場!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

廢城比多粒啦

10.5s

完場啦，都勝負已定
快撚d散啦

極限角細10.5 冰封呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

AC盤

廢城聯回後妹波啦 屌

10c gel得頭啦

仲有幾耐呀廢物聯

屌9.5s針

角膽？

立即同我完場 唔準補時

快吹完場

有冇人要客盤？

完場啦 唔洗補時啦

11.5細震緊

頂盡都係11c完 食撚滑

好難，又訓又盛

唔好邪我

唔敢gel呀

立即冰啊
再刷兩隊空難死

補8分鐘 求證買撚咗角大？？？

gel得啦屌

補8min...

屌補八分鐘

補8分鐘

唔准震 一齊頂

仆街 8分鐘???無撚野嗎?

+8

頭先你1001做咩唔開po

10.5s呀

立即冰角
再刷角兩隊空難死

地震做乜封盤?

屌求證食屎啦

Ac盤點好呀屌

刷佢老母角

咁都10角完 我唔打j一個月

波士頓河唔派 無錢買獌

行開左 sorry

補時比多粒啦

見你問左好耐 唔識咪唔好賭囉

係唔係封左成場

曼聯不敗

cls 補8分鐘 球證你不如補十個corner啦

華仔上 費城冰

冰實啲角球！！！！！！

叫左唔好gel

肯定又六分鐘補時

點嗌呀大佬 你補8分鐘 痴線

廢城咪撚刷呀屌你 傳返後呀 後呀

原來係八先真

廢城妹啦 唔好落底啦

9.5b 10.5s

紅牛入波未 差你一場

祝中兩口 頂撚住

咩柒都冰封啊

獌有無link？

華仔追和一世球迷

廢城

星期三33 聖荷西地震 對 西雅圖海灣者 的「即場投注」暫停受注。由於直播安排，星期三33 聖荷西地震 對 西雅圖海灣者 將在 T303 台於星期三 30侯斯頓戴拿模 對 費城聯賽事後作現場直播。

狗會

有線有

反cup叫埋個仔做佢球迷

紅牛!

華盛頓比D力啦

12m

12m入埋係咪可以提早完場?

紅牛刷C啦DLLM 仲唔刷等咩!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

10c ft

gchi

我獌

乜鳩啊
狗會

完場未 洗唔洗補上補呀!!!!!!!!!!!!!!!!

咪撚危險進攻啦 返後場控球等完場啦好嗎
10c完場啦

好耐冇見

好耐無見了 西米

曼聯班友睇緊架 魯尼入波啦 唔衰得

1:3 好波

最後2MINS

贏兩球啦 都冇心踢 唔洗補啦 咇咇咇

廢城大波goal

去完旅行翻黎賭波

唔該

西米 見字留tg 想派

球證買左3.5b，補八分鐘都無波入，要出手俾12m

一睇就知美職今日下盤日所華仔快上

到紅牛大波啦

乜撚都冰

11.5s gel

我呢 ？

one more ccccc

紅牛1:0 半細全細ok?

立即冰封

10.5s gel

唔是派錢

點解地震冇得買，屌仲諗住即場先買大波

唔批 sor

冰呀!!!!!!!!!!!

另外阿特反cup未on9

唔批

10.5B GEL

屌你紅牛唔入就畀人入啦仆街

費城我要1角姐

華仔入波啦

羅馬1:4

提早完場啦好嗎

紅牛！！入呀 地震入呀

真係頂到8分鐘

喂波又入埋紅又紅埋仲想點呀？
球證到底買左咩呀屌你老母

紅牛繼續冰

紅牛全大針

9.5b 10.5s gel了

要等費城場完左先開返即場

吹雞啦唔該

過時啦仆街

頂得好辛苦

星星買法

近排贏好多 ？

10.5s cashed

10角 ft 叫得好撚辛苦呀

Gel mud 9?

爽呀屌你個閪

10C 驚險完場

10C

紅牛blacklist
一買大波就開細
唔撚買就456

話左10.5s gel得

10ft gel llm

屌你老母頂左咁撚耐無下球臨尾咁撚樣入

紅牛刷角啦

10.5細落船！！！！！！！！
驚撚到我

頂到心臟病發

完左？

頂到胃抽筋

DLLM 紅牛又點呀 唔刷C想點 低水角大都唔比食

爽死

我嚴重懷疑球證係馬會嘅人

7.5大

大佬，補八分鐘 都驚

星期三33 聖荷西地震 對 西雅圖海灣者 的「即場投注」暫停受注。由於直播安排，星期三33 聖荷西地震 對 西雅圖海灣者 將在 T303 台於星期三 30侯斯頓戴拿模 對 費城聯賽事後作現場直播。

其實係咪完左場

紅牛-2c

紅牛刷角

tg 呀西米 屌你

西雅圖入未呢

月巴甩腳

-2CCCCCCC

戴帽好撚慘俾人越位入球再加進攻紅牌 球証買左好多廢城

嘩屌當拿奴馬無見一排變左個呀叔咁

-2左好撚耐 cls

紅牛2.5細都仲驚緊

買1.5/2囉

紅牛刷角
唔撚準冰封啊

咁都驚

試下俾多球 紅牛

8.5s gel得啦 紅牛

可不可以派我...

紅牛識唔識刷角嫁 學下廢城咁刷下角啦屌

肥仔美職都踢唔掂 去中超呃下飯食咪算囉

牛 地震 nba

大家覺得買角細定角大好玩d？

再唔入 華盛頓就黎彈番起身

正傻西快啲入波震死我 輸撚死啦

傻西開番走地

9c

熱刺客其他ok?

角大

9C -1CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

one more

紅牛9.5s geled

贏錢=好玩 角大角細都冇所謂嫁

求你比多1c呀牛仔

Dc入未

10C收錢

on9 單刀變角球 垃圾主隊

10C!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!GOAL

屌香討角神中撚曬 9.5b 10.5s

單刀都唔撚入呀 on99

最後豬少500已經好開心

一陣就11c嫁啦

角球好啊

真係好廢

邊隊

我講廢聯個場10.5s
牛仔呢場9.5b

真係幾準

9.5b係紅牛嗰場

l咩m輸左錢呀dodo

都唔明買主隊究竟係咩心態

我紅牛買錯左細

8.5s gel到我頭甩了

講緊邊隊

秒鳩定律
真喺一球到完場

補左飛都輸？ 你個10.5s 其實都危危地 最尾有冇心跳加速

開罰球開撚到出界 抵你輸 屌你老母死垃圾

魚拉突對a米都比人禁屌

溫馨提示地震嗰場有開返

你張相條女咩名

華盛頓成隊死晒佢算

黃俊

肥仔傳得咁撚靚 你就傳返俾龍 on撚9

呢個我都唔記得叫咩名 係ig explore cap定黎放青爐

有種絕殺比我睇

屌你老母正傻閪 巴甲到宜家冇羊過 肯入未

加埋買左2000 8.5s同9.5s 10.5s收返500咋
我個心差d跳撚埋出黎

禁地波 死左佢啦

屌你老母紅牛仲唔入

佢地係勁就唔使踢美職啦

次次都唔比名 叫人點樣搵黎j

慘了

對住我青爐打！

收返1500

聖荷西地震 的 希卡 射門，不過射斜。

開到華盛盤，頭5抽1$500

屌紅牛

A米班撚屌博到
使唔使呀

10.5b gel

DC玩撚完

西震半大 頭10抽2個派500

唉屌 放棄紅牛大波

紅牛差就一球啊

12c

一定得

輸9晒

角球你快開把撚咩

無知一問 我入哂智蛇同dodo青爐 仲點輸？

屌你月巴

留名

Dc追和我請朗尼食屎

我只剩下164.4元... 可以買什麼

熱狗點輸！

上次巴打找咗數

華盛頓垃圾波仆街啦

巴打爆1角
費城聯賤種隊

羅馬贏盤頭10抽1派100

紅牛補時補幾耐？

賣囡圖同賣料 可摸耳分開黎講

牛仔入佢啦屌

抵啦 係到打乜9書面語扮傻仔

華！！！立即入！！

LM

Tree sin

DC果種廢

用101蚊 做帛金俾華盛頓成隊波

曼10

屌你 諗得太多喇

入40蚊買阿仙奴

我曼

巴打好好留住啲錢 炒成咁點追

羅馬反cup , 三世球迷

華仔

0-1

曼聯1:0

你咁快既
我而家先見到山神入

紅牛補幾耐

熱刺4:1 仲有1.01倍 ....? 1千蚊買都$10

紅牛勁多多聲啦 雖然有朗肥姐

Glory glory

你地係咩呀! 魚拉突! 魚拉突!

曼聯識入波

華仔入啦

暴亂1-0 goalllllll

又有丁打又有蚊收 仲爽過做鴨

華仔垃圾成隊斷腳

爻5刀

因為會開客其他

me

A米

出正選都唔夠人秋

牛牛頂撚埋果幾分鐘呀

朗尼食屎

呢個杯 叫反cup 杯

佢意思係熱狗贏有1.01？

話晒都主場呀個盤又敢淺 點對得住主場球迷

掉晒華盛頓架 散班啦

dodo打太多丁有幻覺

我曼 啪啪啪

羅馬踢咁耐真係1角不刷

華仔絕殺一世球迷

智巴個美職大波有冇人gun 我未gun

11

華盛頓球迷唔好放棄呀 仲有時間呀

快d沖落去斬鳩班仆街腰斬啦

話左啦

球探
11了

A米 Goal

mu1:1

Man U

買左2.5/3s 補唔補好

啪啪啪

做職乞算

曼w 半大全大gogogo

極速

屌 走漏兩隻

上盤cashed

熱狗比多粒黎好冇

呢兩日-1500 -> -4500

你個名

識波

派？

朗尼又成功呃飛

最尾練左成10分鐘心

哇屌 同你一模一樣

半7魔咒

羅馬反cup4球？

針

啲燈水黎

地震入未

狗會肯派未

屌 0:0嗰陣點解我仲補咗2.5細

有得派咁好

可以睇定聽日美職

係時候叫阿特 cup2粒了

主能夠

有冇人跟左我

人地輸錢都仲要派你

針到傻

點解兩場都追和得咁撚快

有冇Ng水

跟左10蚊 我輸左好多日 多謝

跟住俾人456

red bull

睇少陣都唔撚得 咁快1-1

跟嗰陣得返8倍

跟咗紅牛無入波咋

地震9.5b入唔入得過

以後唔玩美假屌你老母

懷疑班熱狗唔記得咗點入波

八關又斷一好撚心痛呀屌 羅馬點解要開到半大

聽住先

我要左無入球呀
不過得2.45

月巴真係幾勁 有球如果獨食應該入撚左

今日唔玩美假屌你老母

阿特入未....

暴聯gel得未

熱狗再有角 成隊就空難死清光

我買左侯斯頓

pm me

熱狗8.5s 可以怒gel

乜都唔玩就嚟冇嘢好玩

慶祝西米巴復出 暴聯贏波啦

冰完美假 又要冰le場
乜柒都冰呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

魚拉突

熱下半練防守 有都羅馬入

點解可以咁輕鬆

曼聯半2全2吧

戴綠帽羅馬2×1燈哂都幾開心

10角

鳩up 無本

不嬲話你識波 齊齊贏!

熱狗唔刷比羅馬刷啦

暴聯9.5B@1000$

pmed

即爆

熱狗10C

dllm on99

話咁快就9c 9.5s 英泥gel了

換電腦換上網啦仆街

MAN DOG GEL!

9.5s 點輸

鳩美斯
羊到
Four
Ber
寶利

一陣收工抽

已經輸左

豬咗啦

10.5s 落定馬會收錢先

熱刺真係狗隊黎

有冇即場水 廢城聯3.5/4s爆 9.5s又爆

5.5b幾時gel

暴聯角大啦
買完睇樓

10.5s 齊齊約定agent啦

跟

熱狗11C

你都幾撚勁

又gel，笑死

即11c

dodo啲燈水轉咗呢度出

曼聯 啪啪啪